一條關於水同水果既問題

水喉水唔可以就咁飲 生果要洗過先食得
但係點解用水喉水洗過既生果就可以食呢？

水喉水可以生飲
水果都可以煮熟先食
睇個人喜好㗎啫

吓 我不嬲飲水喉水
生果煮熟再食

你洗完抹翻乾架嘛 就算唔抹，得個面頭少少咪同你刷牙漱口差唔多

因為水乾淨過未洗既水果